非牛頓流體

夢見用佢西落D犬度 到底會發生乜嘢事